成日話中國好 其實中國有咩好？

藍絲睇既係事情既開端

我地睇既壞係事情既結局

例子：支那發展大灣區 大放文宣 藍屍誤信 上去買樓

最後比人呃 強拆 血本無歸 依個係結果

成日話只係睇到中國既壞 睇唔到中國既好 事實所謂既好只係面紗 我地睇到既壞 就係面紗既背後

唔咁撚政治 我用大家起居飲食就例子

你上網買野 你好多時睇既只係負評 因為正評可以係打手 而且好少公司會請打手買負評 當然都有d公司玩唱雙簧喇

成日話人睇壞個邊 事實係壞個邊先係最真實 所有野都係咁嫁喇